之後想買iphone se可以邊度買？

最愛4吋mon, 我唔介意買2手，因為都係冇晒全新機，有冇邊d地方好介紹？

lm

carousell

有全新的

記得買
GSM Unlock 版

大把細鋪有咩 講到咁撚想要都唔識搵？
你係蠢定係其實無咁想要呀？

賣得2手野 好多都黑店架麻
換晒入邊啲零件，得返個殻一樣
就係想問下有冇啲比較可信嘅鋪頭

豐澤冇咩

屌 細鋪賣緊全新未開封嫁 除非佢再封膠啦
網上面都有教人分
原來係真蠢

你d留言真係好實用
幼稚 入黎撩交嘈

巴打你好叻

前日沙田 Apple store 重有太空灰同金色 128GB，另外 IFC 同廣東道 Apple store 都應該有貨，同藍精靈傾開，話呢兩間比其他分店有多啲存貨

先
達

印度

二手 64 太空灰岩唔岩？
今年4月換左翻新機 用到依家
有意tg傾